JAMES仍在嘗試讓其他球星來到克利夫蘭

NBA記者Ryen Russillo在節目中透露騎士前鋒勒布朗- 詹姆斯仍在試圖說服其他球星加盟騎士與自己並肩作戰。

“一切跡像都指向他將離開，”Ryen Russillo表示，“但我知道這個事實，勒布朗首先會搞清聯盟中的其他球星是否願意來到克利夫蘭與他並肩作戰。這是我所知道的事實，勒布朗仍在嘗試在克利夫蘭搞定這些事。但我不知道是否有人真的願意追隨他前往克利夫蘭。”

目前，詹姆斯還有幾天的時間在當地時間6月29日午夜之前決定自己是否執行下賽季的合同選項。

又組巨頭

揾支有正常少少智商教練的球隊啦...

認真

唔組巨頭點贏？呢個世代 仲要係組完都未必贏

見撚到jr，tt2條廢人食左30幾m cap都唔撚開胃啦

你搵一隊唔組巨頭可以打敗4巨星既湧士黎睇下